今日cctvb係咪打算淨係報高鐵新聞

屋企開咗cctvb半個鐘
屌你老母non stop咁講高鐵

睇城市論壇啦

仲有林超英恐嚇香港人

城市論壇支持高鐵班友好好笑

留名睇cctvb會唔會講首班列車遲開遲到報導

新聞有無加「以下節目含有間接宣傳」？

轉台啦屌

唔見有，相信唔會有

特朗普，高鐵，天氣

蘇敬恆

未批錢起高鐵果時

支持果一方真係有昆鳩過d師奶.阿叔.阿嬸可以搭到去歐洲架

但係依加無人再講渣

仲有人CCTVB

每日都要報一報 好似毒撚每日都要打飛機咁

我聽日就有得搭

梗係啦，港鐵比咗咁多錢cctvb宣傳，而且成個台咁親共。
有線剛才1230報新聞報高鐵都係10分鐘左右。

高鐵風雲
高鐵風暴
再創高鐵
高鐵計
高鐵行者
好想同tvb講聲加油

最重要係班新聞部既人後路就係去依類大型機構做PR

若果福田高鐵站以至相關地區能夠撥歸香港（當然實施埋一地兩檢啦），那麼九龍、香港島、新界都可以有一個高鐵站